[牛角post]今期轉左BGM

睇過小弟上次個牛角post,都知小弟成日食牛角lunch.今日又去左食,一入去就聽到last Christmas,you gave me your heart..我即刻想叫經理熄左BGM佢😂😂
不過之後有幾首日文聖誕歌幾好聽,其實牛角選歌有d taste👍👍👍大家有冇同感?

牛角太skr了

skr means?

haha好好笑

同感，聽得幾舒服，想搵番d歌出黎聽，想問係邊幾首？

召喚牛角staff